[
    {
        "randomId": 584
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Ururimi n'amenyo",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    }
]